[有圖]真心問女user,咁大條黑鬼J插入個西真係舒服咩？

入到最深照計應該頂到入子宮
仲有條撚粗到咁唔痛咩？

傳說中嘅隊穿腸

應該會屌穿個子宮

片呢

靚j

插入去個下應該同生bb 差唔多痛

你個名

極上G體驗

樓豬陣間會有班基佬覆你

根本冇女user

全部都係巴

男user表示想試

頂子宮都有分頂得舒服同痛

黑人屌閪唔個插晒落去
所以佢地享受唔到撞屎忽啪啪聲既感覺

cls 咁長

同女人對波一樣 大 都係 視覺 觸覺 享受

有無人試過可以分享下

條女好似好正 有冇樣

真心答 本人細粒 男朋友普通size有時都頂到好痛
如果女方身形都係大大件 應該配合到
但普通香港女仔 應該只會好痛苦

我試過有條女唔俾我屌咁入

原因就係因為頂得濟,唔舒服

正宗頂佢個肺